男人一支公入去買Chanel手袋得唔得？

有冇人理？
驚讀錯Channel

比得起錢 話之你係人定鬼

Why not？ 經常有

點會唔得？你話買比女仔朋友既，班sales即刻狗衝姣你啦

有乜問題
試過著拖鞋

大陸阿叔都係咁買啦

港女見你有錢有女先會搶架

唔得

唔讀channel讀乜

如果我話幫我含一次買一個比佢地
咁佢地含唔含?

有錢買胸圍都得呀

我都試過！ 比門口保安問左一二句

不過我最後都有買既

我都係去幫朋友買

比得起錢
你著往走都得
人地sales都係為追數姐